有冇人7月去法國

得自己一個 想搵個伴
成個7月 stay喺英國
想抽4-5日去法國玩

冇人理我

包我機票

5月中先sem break

原來絲打你都係一個人去
如果係一個人 我可能唔去 巴黎太危險
咁你計劃如何 會住邊？ 想參考下

其實巴黎冇想像中咁危險 係多啲賊同黑人咁
只要唔好住啲高危區，打扮寒酸啲，睇好自己財物，旅遊景點都係安全嘅....
最多咪天黑就即刻返酒店，橫掂7月日照時間咁長